00後 自己爭氣啦

話說fb出現大量00後垃圾

ig 先岩

洗乜遮住猛鳩

有無人知咁樣有無犯法

屌呢啲人腦都無 有咩好討論

有 已犯法 可報警

認真 可以報警

白行「好可悲」依家D 00後

幫手推到條00後仆街！

根據《社團條例》（ 第151章） 第20(2)條，任何人如屬三合會社團的成員、以三合會社團成員身分行動、自稱或聲稱是三合會成員，均屬犯法。就算閣下不 是真正的三合會成員 ，而純粹為威脅他人而表示自己隸屬於黑社會，亦已經是犯法。此外，閣下亦可能被控刑事恐嚇。

公x黨>新x安啦

我曾經自稱是黑社會成員，但其實我不是黑社會，我只想嚇唬人。我有犯法嗎？

根據《社團條例》（ 第151章） 第20(2)條，任何人如屬三合會社團的成員、以三合會社團成員身分行動、自稱或聲稱是三合會成員，均屬犯法。就算閣下不 是真正的三合會成員 ，而純粹為威脅他人而表示自己隸屬於黑社會，亦已經是犯法。此外，閣下亦可能被控刑事恐嚇。

人地有冇話收佢

報左警未

隔籬post 15歲就有死嘅覺悟，呢條友就...

我東星耀揚添
屌佢老母都戇鳩鳩